依家出中環定poly?

中環揸春袋
poly救手足

1

識分身就去埋中大

Poly

2

中環啦

poly比物資

食飯就中環，唔食飯就poly

邊到近去邊啦

2樣都要 中環可分狗力 之後再去poly支援

3

中環而家班狗都唔會理, 照搵照打照放TG, 係我地一相情願覺得係春袋

中環開既就繼續中環

4

5

最緊要搞到中環人早收工 燒到返唔到工就得

poly

6

7

8

9

中環

10

返左工去中環

乜而家啲人仲有分地方咩
唔係最緊要就腳

自行決定

Poly>中環

係
我三日中環食飯都有出
我覺得真係食飯only

想個市RUN落去
就唔好剪左D光籤

POLY

11

繼續中環

出中環既

三小時，完全癱瘓中環停股市方法「超學術討論」

Poly啦

邊到近就去邊？

中環西裝友就中環

Poly 先啦，救人如救火

去近

留名

poly救人

西裝友中環
其他poly

救人呀

唔好過海
留係自己地頭

why not both 近邊出邊

係 但佢哋唔敢放tg

Poly 幫拖

近邊度去邊度

中環見到好多記者

出尖沙咀呀！

上水出事？

中環人去poly!!!!

前一日2點半放左

一定poly

上水啦